鄧炳強，你枉為中大畢業生

1987年中大崇基社工畢業

你記得你本科教你的追求公義嗎？
將你的心出賣俾魔鬼，任由你的下屬破壞你的母校
你仲記得崇基校訓 「止於至善」嗎？

不是想侮辱崇基
但你現在真係做到「止於至賤」！

屌仲要讀社工

屌

鄉黑是本業

唔係聰蛇先係一哥咩

中大比既只係一張入場卷
令佢有機會做狗界一哥既入場卷

中大之恥

佢地係做到至賤都唔會停止

元朗鄉黑警甴頭目鄧炳強

傳聞要殺哂得罪過佢嘅中大師生

睇到社工grad真係好可笑
讀社工讀到你咁無良知
愧對社工grad呢個title

呢個時間仲講呢d

中國浦東幹部學院
中國人民公安大學
國家行政學院（中共中央黨校）

中大？wfc

連人都稱唔上啦佢

枉為人